/* 
  Localizable.strings
  langTao

  Created by LonTe on 2019/8/6.
  Copyright © 2019 LonTe. All rights reserved.
*/

"OK" = "确定";
"NO" = "取消";
"Cancel" = "取消";
"Done" = "完成";
"Album" = "本地";
"Camera" = "拍摄";
"CRRefreshFooterIdleText" = "上拉加载更多";
"CRRefreshFooterNoMoreText" = "没有更多数据";
"CRRefreshFooterRefreshingText" = "正在加载更多的数据...";

"Unknown network" = "未知网络";
"Unknown error" = "未知错误";
"Data parsing failure" = "数据解析失败";
"Network anomalies" = "网络异常";
"Using WiFi" = "正在使用WiFi";
"Using 3G/4G" = "正在使用3G/4G";
"Save to album" = "保存到相册";
"Successful Picture Preservation" = "图片保存成功";
"Failed to save pictures" = "图片保存失败";
"Please enter your phone number" = "请输入手机号";
"Please input a password" = "请输入密码";
"Password must not be less than 6 bits" = "密码不能少于6位";
"Please enter the verification code" = "请输入验证码";
"Please enter your password again" = "请再次输入密码";
"Two inconsistent password input" = "两次密码输入不一致";
"Please input a new password" = "请输入新密码";
"Please enter your new password again" = "请再次输入新密码";
"Login Successful" = "登录成功";
"Login failed" = "登录失败";
"Modified success" = "修改成功";
"Clear image cache" = "清除图片缓存";
"Determine logout" = "确定退出登录？";
"Please enter your valuable comments and feedback" = "请输入您宝贵的意见，以及反馈信息";
"Choose the way to upload?" = "选择上传途径？";
"Enter nicknames" = "输入昵称";
"Please enter a nickname" = "请输入昵称";
"After modifying the mobile phone number, login again will use the new mobile phone number. Do you want to continue?" = "修改手机号码之后，再次登录将使用新手机号，是否继续？";
"Submit successfully" = "提交成功";
"No data" = "暂无数据";
"Registration means consent" = "注册即表示同意";
"User Privacy Policy Agreement" = "《用户隐私政策协议》";
"Privacy Policy Agreement" = "用户隐私政策协议";
"Please agree to the User Privacy Policy Agreement" = "请同意用户隐私政策协议";

"User Icon" = "头像";
"Nickname" = "昵称";
"Phone number" = "手机号码";
"New Phone number" = "请输入新手机号码";
"Password" = "密码";
"Enter password" = "输入密码";
"Enter password again" = "再次输入密码";
"Enter new password" = "输入新密码";
"Enter new password again" = "再次输入新密码";
"Sign in" = "登   录";
"Login" = "注册新用户";
"LoginT" = "注册";
"Forgot Password" = "找回密码";
"Forget Password" = "忘记密码?";
"Change Password" = "修改密码";
"Verification Code" = "验证码";
"Get Code" = "获取验证码";
"Retrieve Code" = "重新获取";
"Next" = "下一步";
"Submit" = "提交";
"User" = "用户";

"Home" = "首页";
"Class" = "类别";
"Message" = "消息";
"News" = "行业新闻";
"Me" = "我的";
"Setup" = "设置";

"New" = "新品展示";
"Factory" = "电子烟品牌";
"Supplier" = "供应商";
"Joint Venture" = "合作加盟";
"Fume" = "烟油";
"Domestic" = "国内商家";
"Global" = "外贸商家";
"Tradeleads" = "供求信息";
"Recruit" = "招聘求职";
"Contact Us" = "联系我们";
"HOT" = "热门推荐";

"Profile" = "个人资料";
"Language" = "切换语言";
"Clear Cache" = "清除缓存";
"Version" = "当前版本";
"Feedback" = "意见反馈";
"About us" = "关于我们";
"Log out" = "退出登录";
"Modify nickname" = "修改昵称";
"Modify mobile" = "修改手机号";

"Search history" = "搜索历史";
"Product Detail" = "产品详情";
"Product Detail" = "产品详情";
"Business Detail" = "商家详情";
"No product uploaded yet" = "还没有上传产品";
"Product Details Introduction Diagram" = "产品细节介绍图：";
"You haven't entered the company yet" = "您暂时还没有入驻企业信息";
"You haven't entered the company yet. Do you want to enter or not?" = "您暂时还没有入驻企业信息，是否去入驻？";
"Subordinate material" = "所属材质：";
"Company Profile" = "公司简介";
"Company address" = "公司地址";
"Company Telephone" = "公司电话";
"Company Products" = "公司产品";
"View all products" = "查看全部产品";
"All products" = "全部产品";
"Enterprise residence" = "申请入驻";
"Modify resident information" = "修改入驻信息";
"Enterprise management" = "企业管理";
"Product management" = "产品管理";
"Upload product" = "上传产品";
"Modifying Products" = "修改产品";
"Modify product information" = "修改产品信息";
"NoData" = "暂无";
"Product" = "产品";
"Supplier" = "供应商";

"EnterpriseCategory" = "企业分类";
"ProductCategory" = "产品分类";

"Product Name" = "产品名称：";
"Product Material" = "产品材质：";
"Product Cover Chart" = "产品封面图：";
"Product detail drawing" = "产品细节图：";

"Warm reminder" = "温馨提示";
"Enterprise name" = "企业名称：";
"Enterprise Category" = "企业分类:";
"Product Category" = "产品分类：";
"Product video" = "产品视频：";
"Contact Phone" = "联系电话：";
"Enterprise address" = "企业地址：";
"Enterprise Logo" = "企业Logo：";
"Introduction to Enterprises" = "企业简介：";
"Business License" = "营业执照：";
"Corporate advertising map" = "企业广告图：";
"Successful application" = "申请成功";
"Increase success" = "增加成功";
"Successful revision" = "修改成功";
"Delete Successfully" = "删除成功";
"The company is under review. Please wait a moment." = "该企业正在审核中，请稍等...";
"This product is under review, please wait a moment..." = "该产品正在审核中，请稍等...";
"Modify enterprise information" = "修改企业信息";

"Please enter the product name" = "请输入产品名称";
"Please fill in the material of the product." = "请填写产品材质";
"Please upload a product cover map" = "请上传一张产品封面图";
"Please upload product details, at least three." = "请上传产品细节图，至少传3张（长按图片可以拖动排序）";
"Please upload product details, at least three" = "请上传产品细节图，至少传3张";

"Please enter the name of the enterprise" = "请输入企业名称";
"Please select enterprise category" = "请选择企业分类";
"Please select product category" = "请选择产品分类";
"Please enter the enterprise address" = "请输入企业地址";
"Please describe the background of the enterprise" = "请描述一下企业的背景";
"Please upload a logo map of the enterprise" = "请上传一张企业的Logo图";
"Please upload the business license of the enterprise" = "请上传企业的营业执照";
"Please upload an advertisement bitmap of an enterprise. It is suggested that the ratio of image length to width be 16:9" = "请上传一张企业的广告位用图，建议图像长宽比例为 16:9";
"Please upload an advertisement bitmap of an enterprise" = "请上传一张企业的广告位用图";
"After revising the enterprise information, we need to re-examine it to confirm whether it has been revised or not." = "修改企业信息之后，要重新审核，确认是否修改？";
"After modifying the product information, it is necessary to re-examine and confirm whether it has been modified or not." = "修改产品信息之后，要重新审核，确认是否修改？";
"Choose at least one classification" = "至少选择一种分类";
"You can choose up to x pictures." = "您最多选择%d张图片";
"Delete" = "删除";
"Are you sure you want to delete this product? " = "确定要删除该产品？";
"In Audit" = "审核中";
"Upload Product Videos (this option is optional)" = "上传产品视频（此选项为可选项）";

"video" = "视频";
"picture" = "图片";
"Video Address Error" = "视频地址错误";

"Using System Language" = "使用系统语言";

"aboutUsTitle" = "商企通";
"aboutUsMsg" = "\t  商企通手机终端APP将企业沟通与企业信息发布功能相结合，是企业信息向用户手机即时推广免费发布平台，是通过APP企业沟通的附加功能，给信息向用户提供更多的展示机会。【质量保证】打电话接通率99%，音质媲美运营商。";
"aboutUsVersion" = "版本";
